風繼續吹 不忍遠離🚬

心裡極渴望🚬🚬🚬

秒

Six song

正

cashed

以前亞冠一日六個post試過..而家無了

等你出水帶領手足

無水出了

早抖

大家好嗎

而家一日都爆一個

好

還好

係最近轉左工 忙左 多野做左
手機都無點睇

Ok

ok

好正個名 第一次見已經笑左出聲

變身~

睇得出呀 正常😭

7仔

嗨普仔

大家都要加油阿

9up here?

聽朝9.5派錢

利安fg

做人好辛苦 點解生出黎唔係有錢人?

原來沒有

小妹行年20 每日要記住用幾多錢幾多錢 食多個麥記都無錢 一個月出次飲酒都無錢
要計住用幾多車錢 食飯番學都要食吉野家下午茶 有人約答約左人因為無錢出去食
有時都覺得真係幾辛苦

所以咪要番工 我16歲就開始做Pt都係咁做
我屋企人見我番Pt仲想唔比零用錢我

你今日都聽過我講 我唔係無番工 仲番好多

hi all
anyone miss me

收到西面水了

？？

係 辛苦曬 我明既

收嗲啦

hello

留個靚名

🐶會啲盤少到
On99

學會感恩

D post 慢小小，追唔切

輸少d

你 心態5夠強

比馬會做善事 好過自己fing左佢啦

5好失禮

🤣🤣🤣🤣🤣

港島真係好遠

ok... 立馬收

睇黎你未見識過一日六post

係

如果啲角 好似你條撚樣咁撚樣刷就好了

又攻擊我

仆街 無人理我

小妹支持 訓了 88大家

好！888888

小妹Skip晚訓好教 祝全中 訓教了88

weak

聽日訓醒對答案

第二場似主
利申9up

認同

講啦
5好見死不救

我

1

你係咪舊登都叫呢個名

燈左咁耐幾時轉運呢

想要客

就ga la

究竟我冇可能上到1k

私食緊試運

有可能

Goalllll

阿鼻又中

阿鼻

澳沙辛拿盤 -1

跟

繼續訓

早場呢？

又要起身準備返工

yes 唉 我想退休

一早起身翻工加全日無球賭要等到凌晨先係最難捱

今晚10點有

又來了

2

3

有冇人未食早餐

咁可以食乜，我完全諗唔到

早餐

叫左
炸魚枊炒蛋西多

唉

歪唉聲嘆氣

占逼

全主 已經炒左兩場

橙

會5會炒埋第三場ga

啲命生成

佢劈4你

系

收聲

尊重下啦
生活已經唔如意

應該勸你一齊skip晚

尖大派報紙？

🗞🕊

性暗示

咩人諗咩

左右

問有誰世嗚

下盤
主客和-和
主fg
8.5b

賽後驗證

全世界角大

9.5b得翻1.68倍

無人叫你買大架嗎

有即場玩即場

西面出水

2c

頂，等高水就2c

今晚先玩

西面好球

3串1叫緊糊

又唔出

日日咁尾我好玩咩

西面料？ 波強？

今次半全場

佢話廢事害大家

今日8號

愈黎愈勁

遲下又加會費

頭先有出現11.5s 足水？

唔買大不如唔好買

懷2有 打開個時都見到1.9x

11.5s 2.07

角細係魔鬼

12.5s都有1.8x

買到？

我買大

屌你有12.5s?

要買就買13.5s 啦

主平均6 客平均6 12.5s 實買 好似係

我睇尖尖表演算

模2 bet 賽後講

me2

watch and learn young blood

3333

3c

3343

忠於角球

一天你熱情淡化 想給我絕情代價 只好孤單去放著假

精忠報角

愛角之士

444

鳳毛麟角

咖哩角

沙律角

舂坎角

呀鼻巴，今次fg信心大唔大？

角走角路

咁都好接

角c角法

角為期主

異能角醒

角不相讓

11ft

多謝西面

早早

角角

9.5?

9.5s10.5s

好耐無見

on9

唉 你地5好冤禮我啦...

角呢

收到

角大已死

咸水角

9.5 2.05 賽前買果啲想5想4

去嘆早餐先

b or s?

想join

你船長？

食完岩岩好

佢係排水口 專出水

澳洲平均2客平均2，18c ft

無利安果場咁大
高個走勢越來越似琴日肯fg

唔小心刷多左

come

dream買左乜？

問西面 佢出既

買左就繼續睇
唔好再補高fg

冇跟到利安，想跟依場？
似肯fg係fail?

咁非禮你

where

買左利安盤 好正

嘿等我早餐先

無$$食

個個又話食早餐又成 唔出水我食條撚牙

姐係角大啦

點答你 我唔想係fail
賽前睇我覺得買高fg係值嘅

M記or大快活

大快活啦 高質

Y

ky有冇即場大細水

即場0.5/1

同路

最好嘅選擇

比你個仔揀

太低水

1.56
入得一球得1.28

米屈

信個on9既

法林明高無奶由甘少國

收息

唔關事 睇下球探依家有幾多場波

屌刷角啦

話左唔出大細

角大既

高sir 差啲啲入

8.5升得咁快

升快d送一程

好耐冇入過黎

5c

入埋佢啦

0.5/1準備

想玩角多d

我都係入左注9.5，但應該會死

高整個快速反擊ok?

7.5 20分鐘3角都咁快開

說個笑話

西面

東面

南面

北面

中面？

6

7c

無位入角細唉

7

777

話左無奶由無角 法林果種踢法成隊澳職咁

連角啦屌

0.5/1b

5講2為角大左

理智買波法

E面

6.5gel

點刀5會少到得4牙 主隊係咁傳底線

閪面

有天機🤔🤔🤔

7.5都開硬

...

高蛇個龍

-3c
高sir -1球

888888

1-0

屌

goal左

0.5/1 gel
但高fg failed:(

1:0

俾多2c ok?

爽了

爽死了

大大力gel fg

普蛇又中

應該得掛

睇下法刷唔刷

得10蚊

9c

99999

個0.5/1補到高fg
但補唔到9.5

咁先有機

屌你老母

米話個踢法會有角牙 成日串小妹

OG

😑😑😑

法照刷

爽

仲有邊隊踢法多角 list哂出黎等角大黨舒服D

我都想知

高ng

睇live 牙

5聽書10分鐘先 睇下有無角

嘈4

real？

似無入球

你老4出黎帶領角大黨

1-1

我冇買盤 買親盤都輸

又要報驚

鼻哥

1.5 2.72 大大gel

假到飛起 1-1完場

輸埋

傳落底線傳中場

點解會咁

全格

岩岩做緊野 無睇到

連角都假埋 可能9.5b都

大鼻哥ng又贏

岩岩法林救角 係咪都要搶番個波射出去

後悔冇聽鼻哥的話

高ng(3rd)
小注

說不出的傷感

兩隊開始踢人

90min仲有角買

夢大 vs 大船
10fun好睇

差一角，pk la

係，表演賽黎

咪尾－，－

2邊都護角

出4中1有撚用
做唔到大蛇啦
揸唔到旗啦

比多一c 唔該

有得射唔射 倒掛射飛機

我買哂兩邊都2中1啦
渣ga

占逼加油

10c了

尊重？

10c

好彩

出對家咪做到大蛇

9.5 中

詠呢排盤好準 但我冇200起唔到機

球證好似食左角

Real 10c?

多謝夢大私下角水

球證食角 話出左界先

食左角踢

都無10 咪吹

仆街

夢大食角

365 9c

旁證指左角球嫁

吹到右眼突 跟住然後食老麥

笑4我啦😂😂

Flamengo好努力刷緊 球證角細黨頂緊

開唔撚到10c，收得皮

咁都goal kick

Goal 9.5s

ft 1:1 9c

9.5s 10.5 s中

屌，食角

輸球證

5la
唔出啦
跟水米得
54自己度

後衛解圍都goal kick

大船中
風

勁

球證食左兩角
旁證指晒角球照食

尊重球證

占逼好波！！

岩！

有西面仲度球。。。

重播埋下解圍喎

秒2c嚇4變身

我真係好蠢

今晚繼續

去波po望下先

scan咩？

肥朱買左Ahri新skin未

迷鼻了 輸變贏

KY 上水未

未 番去成個包買
因為有我女朋友好運姐

入左老闆房，買唔到高ng

馬會隻色柒左

全主crashed
法林2/2.5s 達陣

rich

深色左

深色左 幾靚

可能mon緊

-,- 燈撚到

想迫死我 出咁靚

賣緊月餅啦 岩岩見到又代言月餅

？

QR code

咩都無買係好定壞

壞

好想同鼻哥瘋狂決鬥ng

jump

西面比哂水都唔買

繼承左你個位

買得一注

夢大:9-10c

詠好man

咪係

係，me 10.5s cashed. 夢大勁神

夢神

食左3隻

咪撚尾啦 屌你

閘住

跟我一齊叫夢神夢神

8888888

再尾 就著燈

i say 夢 you say 神

神！

神

快d同我一齊著

不要著燈~~

重心一場
日本2.5s
阿馬卡盤

想出返盤水

學ky mode 出水

8/9/2017
重心一場
20/9先出

完場gel頭 再笑我買對家

Jer我

Ky唔岩成日jer你

阿馬卡 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)

[8.5] 1.75 1.95
[9.5] 2.25 1.57

尋日已經講左

佢唔jer我 我唔會進步
要多謝KY

放過角球黨未

咁我要多謝夢神

俄超5買細 唔好話自己識賭球

尋日有人講 俾人話色盲

係都色弱啦

你記住買喎

角出奇招

呢場易啦

唔識買
等面爺

我今日開始買返盤
投降

死左

你驚左夢蛇？

無人jer你-.-

無錢買

咪jer-,-

9up are we fd 子？=,=

一陣落去食sharp sharp先

召喚棋王

Jer詠

詠狗現充怪仲嘈

sure dream dream

有矛人有back up 詠b果張電視自爆

no

屌你 小妹食麥記都要計住

收聲啦

睇黎依到得返 左右 同9up係我FD子

仲有變身

過去多少 快樂記憶

Me 以後唔jer
一齊贏錢

河防乳理 一喜載追

ok.. tg 5好搵我

w a fd!

同占逼斷交

我幾時有鐘意你

check tg 收水

想join...

不嬲得我撐你

好嘈

人不飯我 鵝畢飯人

家陣5要牙💔💔💔

講到明就😂

真正操盤手

me

ok block u within 5 mins

Blocked

😂😂😂😂

再jer就嬲

I say dream

抵啦

講笑 唔會嬲

狂派定博派

KY

我無地位

心胸廣闊 得四方財

岩！
八方雲集！

咖哩 同 菜餃好難食...

搏派啦

我都想加入

派我未

ＴＧ ＭＥ

邊頭上班 伊布b

唔好嬲啦-.-
519.5 520.5s

表白

狗場

我了

想買mon貼

琴日去蘋果 前面喇叭壞左 佢換左我個mon
mon貼都無埋

等得就Taobao 唔等就ssp wanchai

橙...

又rap

花式偷mon貼

無yoyo check, FAIL

邊度rap.........
我係咪而家講乜都變左rap

我本身用緊hello kitty mon貼 成2舊水

買過囉

又要出番去旺中

唔想再用hello kitty 隻少女有公主病

果陣見佢隻色幾靚先買

唉 原來個個咁鐘意我rap

唔怪得喇叭壞啦
hello kitty 冇口架

唔係

唔好誤會

😂😂😂😂😂😂

可羅米啦

呢個高汁

又幾順口 yoyo

我都唔好意思再rap了

岩 收聲啦

yoyo 左右b

好尷尬

西面料連孖寶半全膽都中

派未 好想賭博

走數了

係投資

將男大哥派我！

頭G？

mon貼邊度有靚既公仔mon貼買

西九

真正既mc 係講check it check it
搵beat入

食譚好 定sharp sharp 好

唔係果頭番工 唉 好頭痕

yoyoyoyoyoyoyoyo

返邊頭

EURO GOGO

食我d撚屎

荃豐咪得囉咁-.-⋯⋯

食yoyo薯條

成堆都9唔搭8 食咩好

點樣

定出荃灣食台風

咁我一陣行下果度

去荃豐睇mon貼呀-.-

仲多啦

SSP又得

麥記算

人地MEMBER 你又爆

我已經崩左

笑到我

你地好鐘意咁

無留意

疏牙疏牙

帶我上番白金4原諒你

小妹後兩日都番9-6

聽日收6點9

最衰無補底上到白金 又要打過bo3

carry me未 me 銅學

小妹銅3

小妹銅5

SHARP SHARP

米推

你班仆街 點解無左田園烤雞包

7左5好推

88

點解西面日日中波

早晨牙

hi

青衣

你好嗎

搵西面食

點解唔挽留

好肥 好罪惡感

象南岩岩話佢中孖寶半全膽
開始想退左變身個賣料谷入面面果個算

你最近還好嗎

一早轉左會

塊鏡見到你

早講

咁屈機仲洗度波既

因為西面真係好尾機

下個post吹奏西面有冇人支持

我唔睇少女漫畫

早

支持

唔怕啦 我識人有上都知呢個係我

佢就係度球度得準先屈機😅😅😅

挽留囉

勁過變身狗好多 變身狗淨係識中8x1

好啦咁我番黎

GCHI

西面8x1碎料

得三個人支持

想要program

其他唔出聲
姐係無人反對阿！

岩牙

When you're in the friendzone, no one knows about it. Not even you

文青q

頂掛住訓 遲左6分鐘到

樓狗幾十歲人成個on9咁係到吱吱叫

ask her be your gf. clear the friendzone.

尊重啦

比啲尊重

文青唔到我黎啦
咁岩見到呢句野渣

sor 忘記了

狗又點吱吱叫

比人講左啦

好sex

你知我講邊個咩

仲等下個，依家開波

西面好波

小丑女

又要返學

食個少少野就罪惡感

今晚放假

全部炸

😞😞😞😞😭

按此進入 西面大神的寶庫

this topic gd？

放學仲要教水

？？？

good ar

BB

獨立密封包裝
無防腐
室溫擺3日內
最好放雪櫃
都放到個零星期
最最最最好就係快食左佢 好似好味d

屌好ON9 次次搵泳褲次次都唔見

kkk

sharkshark

西面4連c

你5好吠

5好比佢地教壞==

吹奏喜欣啦

😅😅

11 goalll

又中

thx 西面妹

5好客氣

食完唔夠喉有無得再訂

仲有9個幾鐘收工

仲有4個鐘先見到謝b
唉.........

多多都有

仲有3個鐘

新學校竟然無煙位 點上電呀

Quit la

你知唔知學校係5比食煙ga

係咪你5知咋

😪😪😪😪

c 面

有無人要夢神水

要

無，因為block左

岩岩見完阿福。。

want g

乜9黎

PSV 100%

芬100%

雷100%

邊個真

爾100%

魯100%

斯100%

6x1

跟左了

入球>=0 100%

唔中問我拎返

腰斬

中

學埋老女人D野。。。成日派膠

馬會會退錢

原來俾人食左角，搞到我又豬

食了3隻

唔係一隻咩

個啲fuck boy亂禁襯對yeeze

小丑女你好

迷香盧

你又迷香盧

HI

( Show Blocked User - RedQ(迷香盧) )

我就偏向清純好似fiji

😂😂😂👍👍

收埋啦😅

你咪撚成個痴漢咁啦

收聲啦垃圾

我垃圾？

both

一提綠b啲事蹟佢就收晒聲

唔信

乜9野事跡

係,西面最勁

God damn it 火炭 麗琪牙火炭 麗琪ya

收到風你又咬我

SUM哥話你羊左好多...

87講野你都信

我正式宣布 redq係mon po狗

我可以證明

肥4

佢出我都無計

5系

Dim駁

共你親到無可親密後

便知有緣戴帽是盡頭

咁你不如試下靜

今朝食左三角 變身又羊一間海之戀

尊重redQ ok?

唔ok

心碎

why me

巧飽阿

用左前日果2間換左4間

開工未

坐多陣

槍頭對外ok?

扮乜 食多個餐刀唔飽

錯，係一棟

E，原來出漏左一場角😂😂😂😂

想訓教 今日9點醒左

give me water ho ma?lose 4

好快可以變發展商

賣西面蛇8x1角水，pm

面哥

hold住晒，我地點買樓

咁你可以自己起架嗎

新粉刀唔巧食
比冇見個幾月既FD笑我肥

自己起到就真係勁

係你姐 無個地姐

咪就係

冇水點賭

你比塊地黎，ok？

你又幾認真wor

😂

食左糧未

我幾鍾意依個女仔

巧經經

sosad咁個樣

me2😂

人狗情未了

你咪係

-.- 樓豬用我acc講 好狗

想要你ac

阿鼻fg

出得未阿

再講多次，西面出左8x1水，要就pm佢

收到了

請問尖蛇有水嗎

6軍
里爾
屎波
些狗

降盤唔要

嘈夠未

ok, 唔公開了

其實馬會d機有咩用

㩒

自己篤篤篤果D

㩒/篤

唔想填飛，買現金劵放入去買波/馬/六合彩

西面受死啦

讓美麗香港～

承傳著過去叫世間驚訝

暫睇

9up快到

55555555555

再po ok?

po wt

都係唔好住

問我咪知囉

5555555555555555555555555555555555

555555555555555555555555

小城大事呢首歌
自殺係一個小城市 就係大事

真係想知你冇左粒膠會打乜

8+1up

善妹HI

收西面皮

問你睇岩乜又唔應

🚬

可能睇唔岩呢

唔洗日日賭既

頭場角大嗎

5多識賭角

狗會app更新之後，揀完場波之後出返去終於唔會上返最頂？

尖尖一言驚醒我
今晚我定哂

想知 唔買ok?
tgtg

想share公喜所tg比d變態佬

我第一個出黎保護媽媽

其實我都冇睇中 等live

9up可以tg我嗎？

原來我有香香，Redq 和夢大tg

收你皮

去旅行專心d

係咩

Hi

要紅狗tg嚟做乜

終於見到你

Hi憤b😘

出燈水

全主

點駁

屌你阿馬卡盤 2.1->1.94

大家好阿我仲未收工

Hi bb 跟你搵食

病到好辛苦

錢會照顧身子

又黎詠衣vs樓主

我仲未收工阿阿阿阿阿阿

你中我就中

2.1>1.94>1.96>1.92

貢夜

小妹刀支持阿馬卡

跟據經驗 365唔開角球係咪都會爆角🤔

發覺betting gor 個post好撚鄉土feel

Confirmed

Gogogo？

小妹支持左 腳震未

信詠

尿震得唔得？

陸軍賤種

早左開波？

😂😂😂

角大係信仰

0:0完場麻煩

不了，買左

你個名

111

西面唔數c 唔通

天機

食緊飯

應該兩球

詠仔比人禁到唔敢睇

收左

打lol 啦 12點訓

in詠v7

番緊去 聽日我番早

我都番9

小妹聽日上du 要著ol裝摟屌裙

唉 我遲你幾個字

哇10年矛見

8.5角大已死

我寄左去喇

Agger

有無水想推2口

我同舖塵b既秘密

場波悶到

靜英英既

主ng

幾球就唔識睇

屌你牙

人呢

穩

8.5

仆街仔走佬

siu4

燒你_ _

鼻哥係唔係度

25仔

米jer 樓主 主fg 客ng ng ng ng唔得既

今場聽講下半場出連c雅

1001